{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_084766",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6990186'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-10-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "스팸어묵김치국 끓이는법 국종류"
    },
    "text": "ピリッとしたキムチグクにはスパムとかまぼこが入り、これによってやや辛くてしょっぱい味ともっちりした食感を感じることができる。キムチグクは韓国で代表的な汁の一つでご飯と一緒に食べればなおおいしい。キムチグクには肉と海産物の味を楽しめるスパムとかまぼこが入り、これによってキムチグクの風味が加わる。キムチグクは、一食の食事でも十分であり、背骨ヘジャンクッや渋滞を解消する効果もある。キムチグクは辛い味を好む人たちにもっと好んで、コチュジャンやごま塩を一緒に摂取することもある。キムチグクに入ったスパムとかまぼこは、食べ物の多様性を高めながらも、調理時間を短縮させる。しかし、キムチの味と香りが慣れない人たちも一度キムチグクを味わうと大きな魅力を感じることができる。キムチグクは特有の味と香りで多くの人々に愛される料理だ。調理時間は15分以内に急速に料理でき、必要な材料はスパム、おでん、たまねぎ、熟成キムチ、カタクチイワシ再びスープ、グクガンジャン、エクジョッ、ごま油、唐辛子粉だ。準備された材料を適切に処理して同じ釜で沸かしてくれば、ピリ辛の迷惑おでんキムチグクが完成される。",
    "QA": [
        {
            "question": "キムチグクにはどのような材料が入っていますか？",
            "answer": "キムチグクにはスパムとかまぼこが入ります。"
        },
        {
            "question": "キムチグクはどのような味と食感がありますか？",
            "answer": "キムチグクはやや辛くてしょっぱい味ともっちりした食感があります。"
        },
        {
            "question": "キムチグクは韓国で代表的な汁の一つですか？",
            "answer": "はい、キムチグクは韓国で代表的な汁の一つです。"
        },
        {
            "question": "キムチグクをご飯と一緒に食べるとおいしいですか？",
            "answer": "はい、キムチグクをご飯と一緒に食べるとなおおいしいです。"
        },
        {
            "question": "キムチグクには肉と海産物の味を楽しめる具材が入っていますか？",
            "answer": "はい、キムチグクにはスパムとかまぼこが入っており、肉と海産物の味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "キムチグクは辛い味を好む人に人気ですか？",
            "answer": "はい、キムチグクは辛い味を好む人に人気があります。"
        },
        {
            "question": "キムチグクにはどのような調味料を一緒に摂取することがありますか？",
            "answer": "キムチグクにはコチュジャンやごま塩を一緒に摂取することもあります。"
        },
        {
            "question": "キムチグクに入ったスパムとかまぼこはどのような効果がありますか？",
            "answer": "キムチグクに入ったスパムとかまぼこは食べ物の多様性を高めながらも、調理時間を短縮させる効果があります。"
        },
        {
            "question": "キムチの味や香りが苦手な人でもキムチグクを楽しめますか？",
            "answer": "はい、キムチの味や香りが苦手な人でも一度キムチグクを味わうと大きな魅力を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "キムチグクの調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "キムチグクの調理時間は15分以内に急速に料理することができます。"
        },
        {
            "question": "キムチグクを作るために必要な材料は何ですか？",
            "answer": "キムチグクを作るためにはスパム、おでん、たまねぎ、熟成キムチ、カタクチイワシ再びスープ、グクガンジャン、エクジョッ、ごま油、唐辛子粉が必要です。"
        },
        {
            "question": "キムチグクの作り方を教えてください。",
            "answer": "準備された材料を適切に処理して同じ釜で沸かしてください。そうすればピリ辛の迷惑おでんキムチグクが完成します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 552
    }
}